點解721被襲市民比告暴動，除左黃營出聲外，點解唔見d商界/專業界別機構/公司出聲？

收工返屋企比人打都係暴動wor
第日點幫你番工？
商家佬完全唔出聲既？

ff下，如果角色調換，黃屍執政，再重演721，
派人打柒市民
再告佢地暴動
一定有好多平時唔出聲既社團、機構，商界彈出黎叫唔好濫告，保持社會和諧

敵我矛盾，佢哋當我哋係敵人，政府係佢哋自己人，點會出聲，接受現實，認真諗下點反抗

最重要係記低呢班唔出聲既人/團體
助紂為虐
唔好旨意光復香港後可以繼續扮冇事係到賺錢